本港再多一宗新冠狀病毒高度懷疑個案

消息指，晚上再多一宗新型冠狀病毒的高度懷疑個案，患者是一名在北區醫院住院的68歲女子，初步測試呈陽性反應。

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議